有冇熟倫敦嘅巴打

講下 London 2for1 點用

講緊買rail ticket果隻?
上網申請想用嘅優惠 print出黎
去到景點果陣show有效期內嘅rail ticket同你之前print落嘅優惠
最重要就係2人同行
btw好似唔係到到要print

Underground 張卡 得唔得

travel card可以 不過要喺national rail買先計